重複post，送q走佢啦

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

會員#蔣介石(翻生)再度公開本土派人士及其女朋友樣貌

送走咗又開過個新嘅，開個私怨台比班撚屌啦